三款車 大家點揀？

1. Toyota prius
2. Audi A3
3. Mazda 3

A3

Audi

快撚啲買埋部貨尾A3 please

補充多少少，希望大家綜合外觀，性能，性價比等等揀呢三款車其中一款

手足揸緊？

Pish

想要新款呀

仲要貨尾未清
錦龍唔番

新車定二手

睇得啲30萬車仔應該全新啦

因為Prius冇全新行貨

A3 Quattro 減價咁抵
快啲去買

非Agent

sorr
以為長青款

減幾多？

假設你係要新車, 3x萬budget

Prius:
慳油
反應唔算好, 同埋冇行貨新車

Mazda 3: (唔知你要Fastback定Sedan, 當Fastback X偈先)
油耗唔算高, 力水尚可, 行貨嚟講算足料
X偈長遠唔知有冇問題, 普通偈力水麻麻, 而且尾一字擔...

A3:
: 三者之中力水最好, 外觀又Ok, 仲有(偽)四驅
: 款尾, 而且錦龍代理...

垃圾皇冠焗人買C-HR

31有找

送啲客比人

樓主 造福人群
A3係你嘅選擇

a3 =golf七代？

Golf 7代邊有31萬一架EA888 Gen3B + Haldex四驅咁筍

Ae110

二手

我地變咗sales

Mazda 3 sedan

咁二手車唔講budget好難分析喎清

Sorry 大家 我講得唔夠詳盡
打算買二手 預15萬樓下

prius 改包圍

利申 toyota fan dog

上代Mazda 3 改全套autoexe包圍+避震+車身強化

mazda 3

我考慮緊q3, 好似34.9，低買嗎？

舊車：Mazda
新車/年份新：Prius

省油：Prius
想好力啲：Mazda 3

改呢堆幾錢？

Google完
Autoexe包圍唔係好明有咩特別

魂動系列之後原廠已經好靚

唔好好似雙田咁改到花呢花碌

加少少rs3

大家可唔可以講多少少點解會揀個款車

一年預渣幾多km先，3架個定位都唔同

溝女就 A3啦

搵食咪電車

而家揸緊golf 7 都係代步用，冇話咩特別用途，亦都唔使溝女
一年大概揸10,000 km
我自己都覺得a3係最靚仔
但係買二手車的話，對a3冇咩信心

揸Golf嘅人 對A3冇信心

係咪笑話嚟

就係揸完先冇信心...

Mazda 3

mazada 3

咁唯有Mazda 3 2.0
Prius你會覺得架車做乜咁慢

睇下有冇師兄抵得諗要左佢

咁如果同新118i比大家會點揀？

各有賣點
行得粗1
踩得爽啲2
無咁易撞款平衡啲3

其實golf mk7都估你係13-15年車啦？
咁你15萬又考慮換番a3，都係15-17拿貨仔
而且又講明代步用

搞場大龍鳳都係無乜分大別咁
唔明換車個動機係咩

你話想換prius去揸Uber
換golf r去劈下就話

1 省油 柒
2 R洲車 女濕
3 最跑得 女唔識

咁一定 Mazda 3

Corolla

35.9

M3完勝

樓主個budget真係m3最合理
尤其係佢仲要已經係揸緊golf
更加冇理由換audi

唔係要慳油又冇理由換prius

呢三款點都要a3啦

緊係A3

我個人認為Toyota

雖然買車唔係為整車但要襟唔襟用同多唔多同平唔平零件整

一年行得果10,000km ，一換電，平時慳埋果少少油費整車費一次過返晒黎，仲要2手

A3新車就正，2手 Audi 不了

300k budget出audi都合理嘅
二手真係不了 寧願睇雙B

見到大家二手都推m3
或者呢個筆直 大家仲有無咩推薦下
一齊討論下

樓主係家庭用定係淨代步
仲有就係有冇特別要求
例如話性能 內籠 保養嗰啲

白車116黑鈴

其實冇咩特別要求 但求性價比高 唔想成日整車

正常選擇1
買Audi, 睇你彩數我新車揸年半到，壞水箱，原廠整多謝$8000，仲有貴人一倍既維修費不過，bba之中，係最靚仔

買萬事得，不如買豐田

都係
混能係我眼中多隻香爐多隻鬼
呢個價 有冇諗住加多少少上model 3

Mazda options 數量應該係日本車最多，2手好多 full options 平得黎拍得住歐洲車，但你要J 2手價/馬力就算吧啦

Hybird車，除非你好彩買到真私人盤，如果買車行/水貨車等如單挑木人巷

新車保養期內整都要俾錢？

少個氣袋少樣野壞啊

買A3 唔使諗，後生仔渣咩Prius呀！
Mazda 3伏車一部，千其唔好買。
利申：除左A3外其餘兩部都渣過

啲廣告已經講咗個答案俾你

屌 $15買Golf R都得啦

Mazda 3 有乜伏？

Prius !!!!!

可能佢揸完1.5覺得冇力
而唔知人地有出2.0

我個部係2017 Mazda 3 4-cyliners 2.0L既，渣過一年咁大把
我答返你個問題，Mazda 3有咩伏，首先就有渣過都知架車冇力，係highway爬頭都要好高轉，冷氣有一陣燒焦味
第二內籠扮歐洲車但用料又冇咁靚，我依家部Honda坐得仲舒服過佢
第三避震硬到暈，代理話係因為Sporty d wor
第四二手價唔保值，我個部引擎漏油，蝕錢換部honda算
買唔買自己諗，唔好人講你就信，市場反應最誠實，你架車係咁好就一街都係啦，仲使成班留係連登圍爐

Mazda 都叫硬到暈
請問係咪揸開雙田

講到得你揸過咁

想當年就係信連登班垃圾搞到我買左Mazda 3 hatchback，後悔到依家

加多15蚊買i30n

2017已經浸油

我都係賣完個DEALER同我請返，人地直頭唔整拎去拍賣算
上網睇返MAZDA個引擎如果斜路唔比大油久以久之會漏油，信不信由你

20K 腳車好過

新車保養1年

Hybird 車最貴維修係換大電？大約幾錢？本身都想買架2手hybird車

車一律買 Tesla

一年咁少

我12年買，得1年保

你換咗部honda 咩車？

Mazda 3都叫硬，不如你渣返轉 3 series M Sport先

Mazda 都可以渣到漏油，聞所未聞

兩架實有得比架，Jazz 都可以鍊贏法拉利

唔使法拉利，渣過 3 M Sport, Golf GTI,

Mazda 3 已經係最淋，同2010 Mazda 3比更淋，你渣慣船冇計

比就用同級既比喇
起完底原來係fanboy，失敬哂

Golf TSI, Audi A3, C200比夠同級未，我全部渣過，你Mazda 3都話硬真係唔撚使渣歐洲車

fan你老母，食慣雙田屎，比正常飯你食就肚痾

係就貼埋宏益整車單出黎，如果未過保踩爆偈唔撚整重叫你賣車，個sales 炒得

你都痴痴地，Mazda 3 同c200 A3 比？
係比就比Corolla Civic Sentra Jetta Impreza Elantra Forte，係唔係唔識分Luxury ？

跑車避震硬我接受到，你一部買送車家庭車咁硬就係間廠做唔好，得百五馬力你唔好同我講依部係跑車

我唔係食開雙田屎，只不過人地咁既價錢比埋咁既質素你，唔似mazda日本廠想扮歐洲廠唔三唔四，好賣既又唔出，到頭黎全球銷售量排十名之外，你就知d buyer受唔受。

你中意mazda冇問題，自己死返去圍爐，唔好誤人子弟

Sorry wor唔係香港買